其實而家同中國真係冇分別

屌Gaoxiong，一個中國冇統治過嘅地方，香港天文台照用中國嘅垃圾拼音嚟寫人哋個英文名，反而有國際通用嘅Kaohsiung唔用

呢個極權政府已經同中國無異

而家係支國全方位入侵滲透到生活每一部分

根本反支共、反支係必然